國泰幾時開希臘雅典直航？等到頸都長埋

而家國泰西班牙都兩個destinations：BCN同MAD
意大利都有兩個destinations：MXP同FCO
就連比利時、丹麥等小國都有直航去
反而港人旅遊度假熱點希臘就冇航班去
唔知幾時會開呢？而家去希臘多數響土耳其或者中東轉機，肯定冇直航舒服

旅遊熱點係個島
希臘垃圾地方搵撚去
Crew都唔想住當地啦

ATH無乜business客
BRU 有business客 support
CPH係CX gateway to Scandinavia (不過條線賣左比SAS)

CX土耳其都無直航

成個東南歐都唔夠客源去SUPPORT到直航

反而奇怪泡菜竟然開直航開到去ZAGREB

HKG>BUD係咪最有客源又最岩既航線呢?

土耳其已經有TK HKG-->IST，但呢條線好多轉機客
我都搭過TK轉機去Balkan Peninsula

因為泡菜同日本早30年已經玩緊一帶一路

奧地利航空開過HKG去VIE，應該係最接近BUD既destination
開左一年就執左

河內來回布拉格直航有冇可能開得成

唔講唔知奧航冇再直飛Vienna

連SIN-ATH都係用SCOOT嘅，你就知ATH幾"有"商務客啦，而且貨運又唔多，咁開來做乜。

連登仔：我未去過嘅地方，點解唔開條線俾我去？

去完嗰次之後，會去第二次嗎？

連登夠多人講烏克蘭啦，使唔使開埋 HKG-KBP？

我想去明斯克同貝爾格萊德，點解唔開直航

因為航空界不嬲最賺錢都唔係乘客而係貨運，唔夠貨賺唔到錢咪唔開，以前cut Moscow都係咁解。
另外樓上問國泰無土耳其直航，以前係有㗎，不過crew住個間酒店有恐怖襲擊，所以無幾耐之後cut咗。

啱呀，好似CX有貨機去老墨，但佢又唔開客機，原因咪係貨運先好搵。

（嗱連登仔又會話想去墨西哥架啦）

明斯克搭國航北京轉機好似成日都有平...

深圳就開啦
Szx<>Prg
應該經停成都
川航執航

北京、曼谷都有直航飛KBP

你經哈薩克都有
係香港無啫。